Во второй версии программы был использован шаблон проектирования "Фасада" вместо "Простая фабрика", чтобы классы PizzaMaker и PizzaShop имели разные контракты. Фасадом является класс Kitchen.
Шаблон проектирования "Команда", использованный в предыдущей версии программы, был оставлен.

Для дополнительной информации см. README.md для первой версии программы.